［真人真事］接力作故仔

是咁的，一年前，校長條8婆踢左阿Joe 出董事會，佢同阿Joe 講：「Joe ，你不如唔好叫阿Joe ,你索性叫早洩啦你」之後阿Joe 諗得好清楚，佢要話俾全世界人知道，佢阿Joe 唔係早洩，佢要做CEO!!!!

LM

Chief Executive Officer

以後就叫做早洩CEO

O McDonald had a farm~~~

最後
佢就死左

完

未完
跟住俾人屌到返生

番生之後 游水浸死左

究竟佢會死幾多次呢